起人工島單野係咪齋貼林超英篇野就夠

草雲居（林超英,前天文台台長）: 宏觀看人工島 - 只輸不贏的世紀大賭博

個一百萬人比你地住咩？ 你地生唔生撚到咁多呀